女仔嬲果陣要點哄

攬實

臭雞

你都戇撚鳩嘅！唔係女朋友氹黎做咩呀？

未係 想佢係

注定佢唔會係你女朋友

打柒佢

總之執返劑先啦

講啲佢啱聽嘅野

攬下佢 摸下佢個頭 買零食比佢

唔好嬲啦，最多買pandora比你

買panadol算啦

買條panadol既鏈俾佢

嬲既時候，要從後攬
喊嘅時候，要用手指公捽眼淚，唔可以用廁紙